闊別22年水上樂園夏天開幕 劉鳴煒：有信心亞太區內最好

全新的水上樂園將設多個景點，觸目的「彩虹天梯」將重現人前，劉鳴煒相信將會是亞太區內最好的水上樂園。(右為資料圖片)

耗資逾37億元、闊別22年的水上樂園預計在夏天重現海洋公園，有關工程已大致完成，樂園將設27個景點，最觸目可謂由昔日的「五彩天梯」變成的「八彩天梯」，另有多條大型滑水道、欣賞海景的人造浪水池及漂流河等。海洋公園主席劉鳴煒向傳媒表示，有信心樂園會在亞太區內最好，但如果得不到立法會撥款，海洋公園和水上樂園將不能投入服務。

重開的「八彩天梯」玩法有別從前，除由舊的全程露天，改為走入管道外，亦由雙手交叉滑下，變成提供飛氈，讓玩家伏下再滑，旁邊有個旋風急轉雙子梯，當中特設水泡輸送帶。此外，室內有兒童水上遊樂專區，園內亦另設帳篷度假區、親子更衣室、餐飲及紀念品店等。

門票收費未定 入場者或須戴口罩
園方指，除了「八彩天梯」等在最冷的兩、三個月不能玩，其餘七成設施全年無休。樂園會聘用約400名全職員工，當中約三成人手為救生員。門票收費則未定，會分旺季和淡季，可能會要求客人戴水上活動專用的口罩。至於是否需要接種新冠疫苗後才可進場，劉鳴煒指要視乎到時疫情發展。
立法會財委會明日將審議海洋公園的「重生方案」，涉款約16.7億元。

屌你老母你收皮啦

屌你老母真正有需要嘅巴士就加價
呢啲垃圾樂園就比幾十億

咁盈盈樂樂到底點

好撚癲

亞太區有一天會成為亞太區

奶共公園

[劉鳴煒]串，有錢梗係串啦，你有錢都可以串嫁！

耗資逾37億元、闊別22年的水上樂園預計在夏天重現海洋公園，有關工程已大致完成，樂園將設27個景點，最觸目可謂由昔日的「五彩天梯」變成的「八彩天梯」，另有多條大型滑水道、欣賞海景的人造浪水池及漂流河等。海洋公園主席劉鳴煒向傳媒表示，有信心樂園會在亞太區內最好，但如果得不到立法會撥款，海洋公園和水上樂園將不能投入服務。
叫你daddy俾啦屌你老母

//九巴於2019年的車費收入為港幣68.658億元//

難少少嘅

2019係疫情前呀老細

劉鳴偉都幾屈機，有錢佬玩玩具政府出錢

水上樂園要戴口罩

你都就黎執柒啦

有大陸狗已經唔想去

戴口罩入水上樂園禁正嘅仙體驗 咪話亞洲 其他地方都未必有

屌你老母早d執左佢啦
target大陸撚既樂園關我撚事

啲支支會喺泳池屙屎屙尿 你游埋我嗰份

水上活動專用的口罩

佢有冇腦，啲病毒都入哂水傳播

盛智文嚟之前係蝕錢，嚟咗就連續十一年盈餘未蝕過，一俾人話唔續約就連續蝕到宜家

幫盛智文講句：我唔係針對你，我係話你班二世祖全部都係垃圾

「1994年，韓國時任總統的金泳三，在出席一場國家科學技術諮詢會議，得知電影《侏儸紀公園》一年間賺進了8億5000萬美元，相當於當時韓國汽車出口150萬輛所得的收益，非常震撼，於是下令積極推動文化產業。同年五月，便火速在文化觀光部內設了文化產業局，局下設影像唱片課、電影振興課、出版振興課及文化產業企劃課。

這個《侏儸紀公園》的故事，頗富戲劇性，也在多篇論文當中出現。它意味著，韓國文化產業推動最原始的動機，是看中了電影的高附加價值，這也是為什麼他們在1999年制定的《文化產業振興基本法》，把電影放在各文化產業項目的第一位。另一方面也可以看出，韓國的文化產業政策，一開始便建立了正確的觀念，走對了方向。因為影視產業綜合了戲劇、文學、音樂、美術等各種文化產業的因素，是文化產業的龍頭，只要影視產業振興，其他文化產業也可以帶動起來。」

「1997年11月21日，這一年韓國的GDP成長率跌到了-6.7%，這個數字是什麼樣的概念？今年(2013)台灣經濟研究院正為了GDP保+2%忙得焦頭爛耳，台灣現在景氣再乘以個"幾倍慘"，差不多就是97年韓國社會上的低迷。

不得已，韓國只好向IMF(國際貨幣基金組織)求援，這一求不得了，隔年GDP大幅進展到+10%，一連串的政策改革改出了韓國遊戲產業未來20年的榮景。98年的時候韓國政府大力扶值遊戲產業，韓國網路遊戲的產值就在這一年像火山似的噴發」

南韓半官方組織「文化產業振興院」（KOCCA）最新統計，2017年南韓文創產業產值高達110.4兆韓元（港幣7350億），與南韓半導體業產值相當。韓國「文化產業振興院」認定的文創產業包括出版、電視、廣告、遊戲、電影、音樂、漫畫及動畫片等10大類。

2019年，BTS紅到美國，2020年入圍GRAMMY。《上流寄生族》（Parasite）在第92屆奧斯卡頒獎典禮連奪四獎，更成為奧斯卡92年來首部贏得最佳影片（Best Picture）的外語電影。

2020年的香港政府：用100億撐海洋公園

佢有冇去過聖淘沙

本來可以好好，交比條廢柴好肯定好快玩完

啲屎尿一路係條「八彩天梯」牛油搽麪包咁spread開去
諗起都壯觀

濕得水嘅就唔會叫口罩啦
想提供唔防菌嘅膠罩咋嘛？

膠罩仲過癮, 佢攞條滑梯做主打設施, 有啲衝擊你塊面就爆缸

屎水樂園

你老味個37億攞黎派每人都有5舊水

最好就要嚟玩？幾十歲人都咁on9

屌你老尾係香港做ceo真係好
錯撚晒啲方向都仲個個月有十幾廿萬人工出
做唔撚掂嘅話就求救
我都想做

諗起睇過大陸水上樂園啲工作人員渣波片

真心幾吸引
會叫埋一家大細去

到時d膠口罩沉哂落池底
一諗起成池都係洗罩水...

預計又年年蝕錢

出年死於饑荒

我要水龍敬樂園呀
乜Q亞太區最受歡迎主題樂園豬肉獎啲friend

有武肺點玩水呀 交換口水呀？

亞太地區 佢係咪唔記得新加波都有水上樂園

有武肺咪又係照樣逼鐵搭巴士

睇片佢講區內最好 我以為係港島南區最好 我心諗 不如你講黃竹坑內最好？
我亞太區有一天會成為亞太區你個街 原來係講緊亞太區

浸埋同一個水池 直接入身體喎

有幾屈
習總成個國家成個世界都當玩具玩啦

除時抖唔到氣

你當祖國係咩？

亞太區終有一日會成為亞太區

不如一人一個戴氧氣筒

btw 咩年代仲七彩天梯
好多水上樂園都唔係用滑梯做宣傳

塊毯係咪要自己狽上去

仲有馬拉，布吉，峇里，芭堤雅嗰啲水上樂園

執尻左去啦㭍頭二世祖！有撚人去咩？你慢慢等班大陸人落嚟玩啦

分咗身家啦，佢自己都有錢㗎，佢唔肯出咋嘛

老老柒柒，好心佢明知自己陀衰家就唔好出黎獻醜

唔講2021年
running man 10年前去過既水上樂園都靚過你啦
收皮啦 二世祖

即刻搵左

呢幾個水上項目用上百億
門票一定好貴
過澳門galaxy仲多嘢玩

錢就政府出
功就自己領

正宗二世祖心態

如果得不到立法會撥款，海洋公園和水上樂園將不能投入服務

串過馬撚

咁咪唔好投入服務
玩水去石澳西貢都得

點解我第一時間諗起catgirl

海洋公園啲項目個個水上樂園都有
講到成個亞太區得佢有

血上樂園

正一垃圾，就係識投胎生得命好

唔係直接滑落去就得喇咩？

有另外啲大陸片渣得仲誇張

長隆個個好玩啲啦

帶口罩玩水

屌你老母，你個問題就係太有自信

有錢佬就玩真實版模擬樂園

好玩過日本？

高下立見

叫啲熊貓食少兩餐竹
就儲到錢救公園啦

到時 唔遊水 睇女都正啦

到時d港女會仆到去

疫情玩春到咩

諗起迫撚到閪咁
之後一陣又有D支那大媽係度洗腳
諗起都好笑

仲有啲變態佬會扮救生員接住女仔
條片最尾有講

推

先唔好講咩疫情
我諗依家都唔會再有咩人想黎香港,包括大陸狗
真係仲會黎既都只係想黎睇下歷史感受下唔同文化而唔係玩水上樂園

真係好撚癡線，巴士就加價
香港真心痴線

漏左港豬

七月同客游水
八月中武肺
九月發現熊貓變種武肺
十月封華南海洋公園（市場 高級餐廳）

除左填海
cat girl欣直呢d死肥豬難得有用個陣又唔出現

戴口罩玩水

緊係得啦
換左你咪得囉

泳池都開唔到

可能好快有人死

希望已經送中

水上樂園群組

泳池都未開得，唔通你公園可以免疫。

是但啦啲錢咪攞去燒囉 好過膠鐵

開埋地鐵比你
你都搞唔掂，有冇咁撚癈

想到海浪公園有人浪玩就興奮

當泰國嗰啲水上樂園死㗎

唔撚想同啲支那人一齊玩水

去少幾次日本都救唔到海洋公園

帶口罩游水 ?

海洋公園主席劉鳴煒向傳媒表示，有信心樂園會在亞太區內最好，但如果得不到立法會撥款，海洋公園和水上樂園將不能投入服務。

痴撚線，計錯數要人幫手埋單，唔幫好似人地錯咁。有錢仔啲世界觀係唔同啲 唔怪之得海洋公園有今日下場

笑死22年前都未有3g啦

而家仲邊有人去主題公園

點解我睇d相 個d滑梯 咁舊既
唔係用返 舊時水上樂園d貨呀
用幾十億 用返舊野

仲要攞錢，真仆街

不如鼓勵佢 等佢自信心上到頂點

搞水龍敬樂園樂過啦屌

想去了

山下設施係咪免費

以前玩五彩天梯條泳褲會sip咗入屎忽。

好耐冇見過呢個term

屌你老母仲彩虹天梯返咗去90年代?

唔洗膠罩 直接每人派個膠袋笠頭算

咁不如去長隆水上樂園…
btw
真係好過長隆？

你一有信心就仆得街啦

咪撚浪費水資源啦

大種乞衣

執柒咗佢 拎嚟起公屋啦

門票價錢嘅野簡單啦, 價錢set到好好睇睇好似好親民
轉個頭咪公園營運有困難, 影響好多人飯碗, 啲濕鳩野對旅遊業好重要, 撥款啦

咁有信心張單俾佢自己交 , 唔好要納稅人幫佢交水費

港豬其實係咪淨係需要 坐巴士 返工放工，
唔洗要樂園 放鬆下？ 癲到

立會都去到呢個地步啦 無可能會唔撥 man

想知係點構造 濾水 定真空

未通關咪去